%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Medium Length Professional CV
% LaTeX Template
% Version 2.0 (8/5/13)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Trey Hunner (http://www.treyhunner.com/)
%
% Important note:
% This template requires the resume.cls file to be in the same directory as the
% .tex file. The resume.cls file provides the resume style used for structuring the
% document.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass{resume} % Use the custom resume.cls style
\usepackage[UTF8]{ctex}
\usepackage{fontawesome}
\usepackage[left=0.75in,top=0.6in,right=0.75in,bottom=0.6in]{geometry} % Document margins

\name{安达鹏} % Your name
%\address{18850019702 \\ 373770643@qq.com} % Your phone number and email

\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	WANTED SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{rSection}{\faHeart求职意向}
	C++开发工程师 \qquad\faBuildingO 厦门优先 \\
\end{rSection}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	BASIC SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{rSection}{\faUser基本信息}
	\faUniversity毕业学校：集美大学 \qquad \qquad\faGraduationCap最高学历：本科 \qquad \quad 专业：计算机科学与技术\\
	\qquad \faPhone手机：18850019702 \qquad \faComments QQ/微信：373770643  \qquad \faEnvelope邮箱：373770643@qq.com \\
	\faCalendar年龄：30 \qquad \faMapMarker籍贯：晋江	\qquad \faMapMarker现居住地：厦门集美区 \\
     \faGithubAlt~ Github地址：https://github.com/Andapeng\\
	\faLink 博客地址：https://blog.csdn.net/angelbeat0595
	
	
\end{rSection}


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	WORK EXPERIENCE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{rSection}{\faHistory工作经验}

\textbf{厦门云脉技术有限公司}\qquad\qquad\qquad{C++工程师}\qquad\qquad\qquad{2019.7 - 2019.12}
\item	职责描述：\\ 
1、负责OCR引擎后处理模块开发，对识别后字符串进行词库匹配，纠错等字符串处理。\\
2、使用Python对预料进行中文分词得到频率词库，优化词库匹配纠错成功率。


\textbf{厦门盈趣科技股份有限公司}\qquad\qquad\qquad{C++工程师}\qquad\qquad\qquad{2020.4 - 2022.5}
\item	职责描述：\\
1、负责盈趣智能管家系统中，智能开关、智能窗帘、智能空调、智能面板、智能旋钮等设备的网关端适配开发。\\
2、优化了网关与wifi设备如智能旋钮的通讯协议，降低了实时控制延迟，提高了可同步控制设备数量。\\
3、对分支进行测试、合并项目分支、发布版本打包固件并通过串口烧写至网关。\\
4、使用qt编写项目测试工具，简化自测操作。\\
5、使用jira对版本bug、需求进行跟踪，与测试对接解决项目bug以及跟产品进行需求沟通。

\textbf{北京构力科技有限公司厦门分公司}\qquad\qquad\qquad{C++工程师}\qquad\qquad\qquad{2022.6 - 2022.11}
\item	职责描述：\\
1、负责 pkpm 绿色低碳系列软件(autocad版)二次开发光污染计算、日照计算套件中，一些建筑的建模面板、建模交互和其他功能的代码编写。\\
2、负责编写内部组件库项目说明文档，辅助项目新人快速熟悉项目。

\textbf{根号叁（厦门）科技有限公司}\qquad\qquad\qquad{OpenXR工程师}\qquad\qquad\qquad{2023.3 - 2024.9}
\item	职责描述：\\1、负责编写VR串流客户端，底层使用OpenXR适配多个平台VR眼镜如Oculus、Pico、奇遇vr等\\
2、负责UE5端客户端功能插件编写，负责实现UI、材质、动画等相关功能。

\end{rSection}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TECHNICAL STRENGTHS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{rSection}{\faList掌握技能}

%\begin{tabular}{ @{} >{\bfseries}l @{\hspace{6ex}} l }

\faStar熟练使用C++编写程序，了解Java、Javascript，熟悉win32编程，熟悉常见的数据结构、算法，掌握操
作系统、计算机网络和计算机组成原理相关知识。\\
\faStar熟悉Qt框架，可以使用Qt框架编写桌面应用程序。\\
\faStar熟悉TCP/IP协议，熟悉socket网络编程\\
\faStar了解OpenGL基本使用，能够编写简单的shader，掌握OpenGL基本内容以及基础的计算机图形学。\\
\faStar熟悉Git版本管理工具，熟悉CMake跨平台编译工具，熟悉Visual Studio. \\
\faStar外语水平：英语六级 
%\end{tabular}

\end{rSection}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EXAMPLE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{rSection}{\faCode项目经验}
\textbf{1.	智能网关（公司：盈趣科技股份有限公司）}\\
(1) 智能网关适配zigbee、wifi设备的配置、控制和状态同步，通过Protobuf和Json将命令和状态以及设备信息序列化和解析，与智能设备和后台进行通信交互。 \\
(2) 智能网关开发中，主要涉及到的技术点有socket编程、zigbee协议，以及C++崩溃、内存泄露等问题排查。 \\
(3) 智能网关系统环境为openwrt环境，因此涉及linux下编程、简单shell编写，项目以git进行版本管理。
\textbf{2. 绿色低碳系列软件（公司：北京构力科技有限公司厦门分公司）}\\
(1) 负责开发软件的autocad平台适配，光污染计算模块和日照计算模块的建模部分，主要技术点有MFC、几何计算等\\
\textbf{3. 一款XR的ToB平台软件（公司：根号叁（厦门）科技有限公司）}\\ 
(1) 安卓原生平台上，进行XR串流播放等开发，涉及ffmpeg，openxr相关内容，使用cmake进行项目构建，并使用git管理版本。 \\
(2) 负责UE5端的功能插件编写（基于c++和蓝图混合编程），涉及UI，动画，材质相关内容 \\
\textbf{4.  C语言词法和语法分析器（个人）}\\
(1)出于学习编译原理的目的，使用C++编写C语言的编译器前端。\\
(2)由于C语言较复杂，依照ISO/IEC 9899:2011（C11语言标准）实现了C语言的词法和语法分析，既训练了C++，也熟悉了C语言语法。 \\
\textbf{5.  软件光栅化渲染器（个人）}\\
(1)出于学习计算机图形学的目的，使用C++编写软件光栅化渲染器，掌握了基本的3D图形学知识。\\
(2)实现了简化的obj模型读取功能
(3)实现的光栅化渲染器可以在没有GPU加速的情况下，用纯软件的方式渲染简单的3D模型。\\
\textbf{6.	简易2D游戏框架（个人）}\\
(1)为更好地理解游戏引擎架构原理，用C++实现一个简易的游戏框架，并通过这个框架实现一些简单的2D游戏。 \\
(2)该项目实现使用了SFML(窗口、音频）、Boost（日志、网络）、GLAD（OpenGL)、Eigen（数学）、FreeType（字体）等第三方库，用来实现框架的各个模块。\\



\end{rSection}
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	MANUAL SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------


%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}
